香港戲院商: 《時代》預告片段太渣, 感覺連電視劇都不如

《時代》片商一直未肯安排試片, 所以院商講片段太渣, 應該係講預告片段.

據知情人士向《蘋果》透露該片完成後，一直未安排試片給院商觀看，只透過「相熟人士」搵戲院放映，在未落實情況下，卻在自己網站公佈上映日期，而院商竟然是「被通知」上映，被指會排期上映的Cinema City院線由黃百鳴經營，排片工作由他女兒負責。

Cinema City昨日收到「上映」消息後，已急於凌晨3時在FB專頁否認，撇清關係。有不具名院商表示有相關人士要求排《時代》一片，不過考慮到電影的「濃烈」政治背景，加上演員及製作太過「出色」，套片太渣，感覺連電視劇都不如，二來太藍太敏感，題材仲要講警察，加上未睇試片，所以完全沒有考慮。

點解片商唔肯試片? 自己都知套戲垃圾?

咁既貨色, 仲諗住想超越《幻愛》票房?

似200x香港拍果堆3級片級數

睇見張poster都知唔掂。

啱啱睇咗Trailer, 拍得最好係開頭掟火魔嗰段新聞片

求其有一間戲院搵個位俾佢都造夠三個億啦

好似藍屍顏仟汶拍果埋垃圾3仔

新聞片好過正片導演多多聲

屌叫入面啲演員互相扑嘢打真軍拍過套「春袋」可能仲收得。

睇卡士都知質素好極有限

大學生畢業作品

無與趣睇佢地扑野，我會有陰影

套戲邊個負責做黃絲

合理成班2打6cctvb演員扮明星
仲要拍埋啲咁嘅政治題材戲
真係搵鬼睇咩

條trailer衰過好多大學生畢業作品

邊間上呢套戲嘅話間戲院真係玩撚完

trailer 已係精華中嘅精華 , trailer 都渣咁唔洗睇

九成出手低 , 肯俾錢全套用 CG 多數都好睇

等睇D乜7社團包場派飛做數

唔好侮辱人地畢業作品

入去睇嗰班都無腦

包乜鳩場，冇場肯上呀

連CCTVB都不如

唉呀好失望

製作應該拍得住熱血劇場

預告好似係沙田me個仔
張圖好撚戇鳩嗰兩個

到時實有老闆每人派500入場睇
做大個數

邊度有...我上網點搵都搵唔倒

諗到有一幕，楊明同唔知邊條女響度扑嘢

兩條肉蟲響警署入面，楊明背推緊條女。
楊明一路屌，一路問：知唔知點解我碌鳩咁硬？
唔知邊條女：梗係我含撚技巧好啦！
楊明：你都戇鳩，係因為我諗住習主席先有咁硬咋豬閪！
唔知邊條女：我都係諗住習主席先有咁濕！
楊明：咁我呢一發精液就係敬習主席嘅！

跟住射出大量紅色液體響條女背脊度，條鳩仲出緊精。
Sor，呢套叫維多利亞一號。

全港戲院都係港獨分子

吓我search 時代 電影 預告片 都搵唔到嘅

想睇有幾差，有無人有link

笑死條trailer

如果有張寫住「革命」嘅貼紙 ，唔小心癡咗係「時代」嘅廣告板。

如果跟番維多利亞一號果場, 會有得睇殺狗

咁撚樣叫時代同愛國，會唔會侮辱共產黨

CCTVB啲倉底電視劇trailer都好過呢部所謂"電影"嘅trailer

呢兩套都拍得好過時代條trailer

哭𠹌佐

大陸片咁 成堆人 好似足球個陣咁442

成班99線茄哩啡,點解唔搵藍校長,荷蘭水蓋叻同埋葡國雞肥媽呢班巨猩客串喎？

呢套戲真係時代垃圾

呢種好D
反正都係黑警
又係販毒同收片
直接上呢套咪得

爛到哭

之前中學雞八九年前已經拍到一鏡到尾天能版

曹永廉被人用索帶綁住對手同碌鳩連春袋，本來以為執到界刀有得救，點知手賤一刀界穿春袋切咗粒蛋落嚟，跟住一下太痛彈起，成抽春袋連鳩拉爛埋。

唔好講超越幻愛 上唔上到都成問題

出年9月先上？
點解寫9月7日

啲演技點解好似好虛咁 , 眼神閃縮 , 念對白又口窒窒

一來唱衰外國
二來藍屍唔會消費
三來黃嘅見你上連你間院線其他戲都唔睇

Shit! Always cheap

拍得幾勁
可以拍到啲景同啲人個樣咁撚假

區議會咪証明佐佢地唔係主流民意囉
幾時先肯醒

垃圾戲邊有人睇

果姓莊們兩個八婆憑咩自稱演員

製作差到一個點

仲幻想自己係主流

屌你個trailer

比幻愛更幻

睇海報以為係楊明帶頭搞抗爭

在此聲明邊間戲院上呢套戲
我終身罷睇間戲院

垃圾始終係垃圾

因為用左拍劇果套拍電影

耆康會啲老人家學完點用小畫家
都整到張靚啲嘅poster出嚟

9月7號上映？

數字要過幻愛有幾難？

督數咋嘛

【時代】導演翟俊威大有來頭 老豆係江湖猛人 打本開電影公司

Me哥係咪傳說中嘅沙田me？

利，觀塘you

三億就三億
乜9三個億

3級片仲有波睇，呢套有條撚睇咩

youtube啲240p三五成群都好睇過佢唔知幾多倍

將所有乜乜柒柒垃圾二打六角色都放晒上poster
你估你avengers咩

柒撚到笑

係

頭十秒見到姓個八婆已經睇唔到落去
好明顯見到佢係到讀稿
仲有面自稱演員？大學project都一定好過呢套野

啱

trailer開頭火魔果段新聞片段有冇版權？

拉得
犯左國安法

對黃絲你又諗太多
如果全港戲院都上，唔通佢地罷晒所有戲院咩
唔好講全港，啲大既百老匯、UA果啲上
黃絲都罷唔到依啲戲院，就算罷都係一頭半個月既事
但套戲垃圾係真

打多啲本開多十間，甚至一百間啦，國家好需要呢種愛國黑社會。

去番CCTVB播算鳩數啦

重衰撚過d大陸仔抖音片

以為睇緊綠幕拍攝

喺狗屋搞放映會囉

睇黎邱騰華好快會做野，到時唔播都唔得

等小鴨影音/千尋有得睇

點解最後係突然間咁完咗？

一套電影拍到咁都唔容易
調色調到求撚其
演員表青動作對白尷尬到
睇見都唔開胃

點解bk會撐楊明
如果第時又醉駕 撞死佢地d仔女 咁點算

演員唔駛咩資格 阿豬阿狗都做到

不過有幾多人肯俾錢睇係另一回事

我就寧願睇多次heaven’s feel

批鬥黃白鳴

我一開始以為張poster係啲劣質改圖嚟

外銷支那會爆紅

有冇唯唯

屌佢老母仲衰過當年亞視

支那中文係用一個億,兩個億

仲差過警訊拍既故事

黑社會真係冇遠見 香港冇人反抗之後，共產黨第一時間一定整頓香港幫會先。共產黨點會容許有自己以外嘅黑社會，以為幫老共做野會有好結果？

事但啦，建國大業票房都話過億，呢套嘢最後出嚟票房一定有好成績，有黨不怕

簡單啦 call隊綠曱甴出嚟 唔肯上映就tg放題
上到嗰陣 每買一張飛就補貼1000蚊 票房勁過avengers都仲得

大灣區戲院上映

唔肯上＝犯黨安法

其實套野係咪有8成時間都係示威既片段
唔知會唔會又係偷其他media d 片黎用又唔問人
藍屍最鍾意咁做

唔好掛住笑
入面有後生仔有份拍
一定唔可以漏左佢地

好似d youtube短劇咁

中學生group project

放新聞片
唔知有冇買版權呢

送免費飛+ 一架架旅遊巴車去戲院睇囉
不過上唔上到映都成問題

已經超越左幻愛
連上映都有困難呢方面

莊思明做女主播幾好j

電影商自己都咁話

預埋我

大撚把廣州演員扮香港人啦

何妖條榮光 MV 都係廣州合唱團

我屌 睇左頭20秒已經知係垃圾黎

明明有叫好叫坐嘅戲，邊有戲院會想上呢套垃圾

演員及製作太奀被拒

有莊思敏啲假奶睇

戲院已經無開半年，再黎上套藍戲，一陣啲隔音板，播片機爛咗燒咗都幾大獲

新聞系fyp拍片仲好睇過佢

估下餂幾多

媽呀 真係好撚柒

搞社區放映囉，反正都唔諗住回本，班狗都係隻眼開隻眼閉，唔洗驚限聚令喎

有冇人可加埋個革命落個poster度

成班人唔似人 鬼唔似鬼

戲院都吊緊鹽水，有大片唔上黎回血，上你呢套爛片？

哇 柒到

係囉，之前十年都係咁啫嘛
時代一定會多人睇過十年㗎，藍絲加油

竟然用「時代」嚟做電影名稱

係唔係想搞港獨，分裂國家？

邊個導演邊個編劇
點會接受到俾啲咁既野出街

本身應該都係叫民賤聯包場派免費飛
邊有正常人入去睇

違反國家法拉得

寧可俾錢睇三上悠亞

可以加埋呢句 雜總話過打J還需自身硬

網上搵到呢張poster, 好過正版多多聲.

應該時勢唔好，唔肯出維穩費

你老母求其到呢

放上youtube都無人睇

我到底睇左啲咩系列

講真youtube啲劇本都好過依啲咁嘅片
起碼啲走位同鏡頭無咁hea
最尾個鏡頭係好似屎坑講對白咁

邊間戲院唔播就全部職員
告違反國安法+暴動罪

唔講政見 睇班二打六中既二打六把撚咩
睇完都唔知邊撚個 戲又屎劇又柒

喬寶寶條垃圾食撚屎

1500萬咋嘛
你肯奶，民建聯幫你包場又點話，1億5000萬都有

呢張都好過佢張Poster

10年前嘅電影海報都靚過佢

民意逆轉啊你識條鐵不過係藍轉

唔係咁講呀
益到自己一定岀盡公數
但係自己無錢入袋 民建聯采你有味

民建聯唔掉返一千幾百萬撐場你以後都唔好話自己係愛國啦

小學生用手機拍都好過你

即係兩個字 - 垃圾

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

痴線以前啲三級片不知幾好睇
有晒劇情內容，又有搞笑

題材仲要講警察
過街老鼠

中學生聖誕球宣傳片都好過佢

條trailer睇到懷疑人生 中學生聯校christmas ball啲宣傳片都好睇過佢

不了，你屌埋我嗰份

最記得係佢老婆入境處唔批特衰比佢，逼住移民英國。

坐夠移民監又返黎奶共

我懷疑個導演特登拍到咁

呢 d 質素差唔多啦，拍得太有深度的話，班藍絲會睇唔明架，乜嘢質素嘅戲就迎合返乜嘢質素嘅觀眾

會唔會響社區會堂搞放影會？

太遠，精神上支持🙏🏻

社區會堂同警甴俱樂部呢？

哇屌

佢一開波果段 柒撚到。。。。
小學生果啲校園電視台

以前如果套戲太垃圾
觀眾會在椅子上 ”表達不滿”

套戲沙田Me出錢拍
導演係沙田Me個仔嚟
咁樣害老豆？

拍到咁 唔使畢業啦

係1917天能版

可能係各大地鐵站出口

叫返嗰堆拍過暗夜星辰嘅黑狗包場睇，我諗都未必推到高票房

汽油彈都打錯

級數應該同以前hkbn播既片一樣

屌,咪侮辱手足

睇完發現好多YouTuber都幾高質⋯⋯⋯

唔好話比錢入場
上網免費都唔會有藍絲睇

果D有D唔差㗎
中大電影創作室呀嘛

啱啱好12個
油黑啲撚頭 寫返12手足資料
時代-> 釋放

有冇人將個POSTER加多"革命"兩隻字落去?

鄭保瑞套處女作《第100日》
好嘢嚟

全部用iphone拍？

如果啲片係cctvb嘅 版權都唔使買

成語動畫廊：粗製濫造

就係你個名咁

其實邊到有得睇返hkbn啲戲

又話少數別有用心既人仕既

《時代》trailer仲差過好多iphone片

我以為佢先係家姐, 點知WIKI一SEARCH細佢家姐7年...

沙田me係乜水?

前面有

無左楊明炒車情節, 一定無人入去睇囉~

好記得佢哋啲恐怖片

張圖個個都咁鳩 點知你講邊個

前和勝和揸Fit人

講到12個，我數到係七男五女。

話明要拍套「春袋」救票房，pair完五對狗男女，仲淨返兩件男人。
一於叫沙田me兩個仔玩兄弟BL屌屎忽先。

咁嘅妖怪竟然係港姐季軍

前社團龍頭

改完圖仲重咗一浸cctvb片頭味

笑撚死人咩

小學level

30000買左飛未？
邊度有得睇

張poster 仲衰過中學生作品

張海報係唔係甩色

乜鳩野黎

冇人肯幫羊明整poster同剪片
要自己一腳踢搞到咁呀？

唔緊要，公民力量/新民黨區議員搞街坊放影會包場咪得囉

咩話?!原來滅咗黨

你個名

張poster設計好娘

係 願開頭嗰位火魔手足安好

啱晒班無腦藍屍

任佢UP佢話有十億都有班腦殘信嫁啦

拍藍戲假假地都搵成龍梁家輝曾志偉呢啲老戲骨啦，起碼做戲有啲睇頭，搵呢班柒碌就想呃飯食？我寧願睇一個鐘陳怡露胸片

Trailer 完全冇調過色，冇人做後期製作

咁一於就上啦
唔使驚

點解藍絲整啲嘢硬係有浸柒味

唔講仲以為30年前嘅倉底片

痴線
咪侮辱大學生啦

咁你應該問點解師奶會撐警
叫雞、爛賭、包二奶、打老婆、虐仔女

大波man?

農曆好似係（兩日後）

張poster 裏面d人我無個識 仲要整得咁柒

我係唔會因爲咁而去睇個預告片

低能仔有樣睇

入面全部都係on9 嫁wor
點分呀帥兄

著反光衣扮記者個女人係乜水？

搵2 pair 3p就ok

張POSTER咩料 無錢拍戲咪撚柒拍啦

到時又拎納稅人錢請藍屍睇

冇三千萬都二千九

渣乜鳩渣

⋯呢啲叫戲？

句嘢未完全講完就ＣＵＴ，小學雞剪片

留意番 豪情幾正嫁

屌，truth hk用蘋果立場等d片，同佢哋舉報又 唔理。

見大家免費幫對家宣傳，真係好感動

不過靚咗好多

下集《冰室》係咪搵蕭定一客串

西門梓同d支那ppt片都有六位數點擊率，搵網軍做容乜易？

聽講啲耶教片都係咁谷數

不過人地包到場唔知啲社團呀聯會呀包唔包到場啦

全部鏡頭定點特寫

真心柒到仆街學生group project啲作品 或者我自己鳩剪啲片都好睇過佢

唔好攞呢啲仆街同手足相提並論

國貨係咁啦
未見過made in China ge product?

21/10/2020
Cinema City疑似玩弄語言藝術 《蘋果》《立場》撰稿記者懵然不知

由楊明、莊思明、曹永廉等等多名藍絲陣營藝人主演嘅撐警電影《時代》，負責製作呢套電影嘅公司，噚晩透過佢哋嘅Facebook專頁公佈，電影將會由11月6號開始，喺Cinema City旗下多間戲院上映。根據佢哋發佈嘅放映日程表，涉及嘅戲院總共有六間，分別位於銅鑼灣、九龍灣、柴灣、旺角，以及荃灣。而播放嘅時間，一律被安排喺下晝五點，夜晚七點十五分，同埋夜晚九點半。涉及嘅場次總數，有成90場咁多。

被指會播放《時代》嘅Cinema City，凌晨就喺Facebook專頁發表聲明，指佢哋旗下嘅所有戲院，並未有為呢套電影安排任何公開放映場次。《蘋果日報》隨即刊登報道，形容院商呢篇聲明，係同涉事嘅電影公司割𥱊。一向同《蘋果日報》關係友好嘅《立場新聞》，亦有刊登相關報道。

不過，有熟悉電影業運作嘅消息人士就向我哋透露，Cinema City喺凌晨發表嘅聲明，其實暗藏語言藝術。消息人士指出，電影公司喺佢哋Facebook專頁公佈嘅電影放映場次，其實係以包場形式進行。Cinema City喺聲明裡面所指嘅「未有安排任何公開放映場次」，正正代表相關播映場次嘅所有票務安排，一律係由俾錢包場嘅機構自行負責。咁絕對唔代表相關院線，唔會喺佢哋旗下嘅戲院，播放呢套電影。

另外，有消息人士向我哋透露，電影《時代》已經安排咗喺11月1號，喺Cinema City旗下其中一間戲院舉行首映。至於到時會有邊啲藝人出席，仍然有待進一步了解。

#NIHK
#時代
#藍絲
#撐警電影
#Cinema_City
#蘋果日報
#立場新聞
#包場播映
#語言藝術

原來全部都係包場時間

口聲聲講江湖，好心唔好累其他香港電影都俾人感覺咁黑社會啦

好樣衰唔係講笑

Push

喂呀

邊間上就抵制邊間，希望香港人可以爭氣啲

粗製濫做

見到就知係爛片

供你上大學，下，有好人唔做走去做暴徒
黑警咪公認暴徒囉

呢啲反中亂港份子，唔係唔俾十四億同胞知吧

廣州都好多支那畜。

有線信政府嗰堆都係。

我和疆屍有個聚會

個trailer悶到抽筋
一大浸無綫咪點吸引人買飛？
一係你就預告啲香艷情節
譬如話莊思敏俾啲暴徒輪大米
曹永廉同楊明69互含
有免費飛我會考慮睇吓嘅

諗個scene 出嚟，睇下點塞呢條橋落去先。

識玩

咁又唔係，搭程巴士較見到有廢老睇抗日神劇
當然係免費

偽俊仔邊讀到大學

要自己包場播證明套戲真係好撚垃圾

d片段有比錢買？
拎來做商業野 比足版權費未？

幕後製作班底一定好黃

過街老鼠 見光死

藍、紅企包場早講嘛！直接拍個藍屍廢老踎係度柯屎咪得囉！無本生利！

播新聞片都得

垃圾到

莊思mainland上面條臭閪邊個嚟

中共大水喉
求其一間国企都大把錢

成班烏合之眾對白都講唔清

嗰 1509 like 咗個 post 嘅，會 **正價** 買飛入場睇先同我講啦

分分鐘cut番D新聞片落去就算
藍屍唔睇政治係咪唔識睇電影
睇到電影都要睇家庭政見紛爭
屋企日日上演仲唔夠
講黎講去都三幅屁
片屍係咪藍屍孤獨終老

藍屍質素

搞到人地PR team 凌晨都要OT

笑死人咩

tvb拍啲電影一向都差,唔係今次係咁.

BK 不嬲藍到嘔

出品人：油麻they

「多謝羊明哥哥幫我撞死我對黃屍仔女」

你班友就真係幻愛
仲幻想緊自己係主流民意

完全講唔到套戲個故事係點
當中人物有咩關係

咁呢段預告究竟預告咗啲咩？

中學生拍片都好過依套垃圾

抗日神劇都叫有啲戰爭場面睇， 有啲跨張既手撕鬼子、手留彈炸飛機啦
好過呢套垃圾片連中學生制作都好過佢

冇乜需要啦，呢啲咁撚好笑嘅片應該擺喺新年檔期

希望上到 想睇片房有幾柒 想笑

仲衰過新光戲院個啲

你不愛國

諗都諗到一定會包場播架啦唔明D人係到笑人割席

Trailer Background 首歌係邊個唱，都唔啱音好撚難聽

明知會浪費咗我人生嘅一分鐘，都係忍唔住入嚟感受下浸柒味

逆向宣傳post

黃榕

身為一個電影學生
我準你咁講架吓

屌你成條片根本係Z級片

定你諗多咗cinema city 剩係比人傳上映都咁大迴響
你仲係度講如果全港戲院都上

我想講我會拍得好過佢
燈光垃圾
鏡頭垃圾
劇本垃圾
台詞垃圾

屌你老母漏左講
連收音都咁撚垃圾
拍trailer都咁撚樣到正片實崩到仆街

時代垃圾！

唔知點解啲藍絲拍咩都變垃圾

照計應該有共/舔共戲院

但如果衰到拎間細院只映12:30都唔肯
咁應該唔係普通垃圾

民建聯包左場未？
民建聯唔係好撚多水嘅咩？

老老實實
呢啲演員本身叫座力有限嘅戲
至少第一版嘅海報應該唔放咁多人
剪幾個場景矇矇地 主要演員喺入面細細個就已經好睇好多
咁嘅9樣 cheap到好似翻版碟咁

再唔係用萬能構圖
一個角色嘅背影企喺路中心向內透視

咁嘅陣容
我諗喺前面加碧桂園特約個觀感會fit啲

又係用黎洗黑錢

屌，真係氣油彈已經係片全最精彩！

督數就梗係問成龍啦
專家來嘅

無字幕真係乜都聽唔清
係咪我問題
點解個個講台詞都講到1999咁

正！

獸性新人類

小學生作品？

當年夜遊人拍個d 香港3仔都高汁過佢
垃圾狗片搵返狗睇啦 同聲同氣吖
我地人唔睇畜牲拍劇嫁

准定唔准

我要將呢班反沖亂簡既畜牲 比曬全中國同志知

佢地係排開呢d爛片，擺上愛奇藝，d大陸人幾蚊睇一次，伏人地。但都回本。

唔安排上一陣又俾人告反國安法

建國大業派過千萬張飛呀，仲要出街是但買D野都送飛，學生公務員就一定要睇

至少可以J

我仲意為係電視劇

好老套 唔講以為大陸戲

youtuber 微電影都好過佢

你咁描述我好難搵喎

我都想知
點解藍絲做親啲野咁撚柒

真正死藍屍

拍黎呃下維穩費姐
隨時錢都袋撚晒
上唔上到都撚就

大部份黑底有遠見都唔會加入黑社會啦你估個個都蔣生咩

唔講以為係微辣出新片
完全係業餘質素

挑戰幻愛票房簡直係侮辱祖國
最起碼都挑戰鐵達尼級

低回報 高風險嘅嘢都做

比人割櫈重大碌

垃圾過央視拍嘅鳩流片

隨手執個本地Youtube channel都拍得同過呢套

返去強國播啦 起碼有14億票房

邊間戲院唔上就犯國安法 全部拉

點解最尾講話展示武器就shape cut

大陸d CG 味精好重，好易做多咗

咁既quality支那狗都唔睇啦屌
要睇愛国片睇奪冠好過啦

不如嗌CCTVB播算啦

有冇人起下babycondom 呢啲現實係咪全部係清潔姐姐黎

藍屍taste木身有問題

做得藍絲都唔多正常

冇藍天使馬蹄露
負皮

屌奀星匯聚都不如

做乜要幚人刷hit rate

好立圾

對白本身已經細聲，佢仲要key隻音樂上去

睇個trailer覺得好寫實 exact7ly係我啲藍絲廢老親戚講嘅嘢 真係好有親切感呀！

呢個唔係片商官方link, 無幚人刷hit rate

有大學畢業就走去做狗督察

套垃圾其中一個場景好似係隆亨邨嘅一間茶記, 叫咩咩花園餐廳
時間線冇記錯的話, 套嘢未拍完, 就爆話樓上老人院連環確診武肺
希望咁多位「大明星」早日被毛主席召見

80年代7日鮮電影質素

沙sir做動作指導啦

萬一套野有鹿蹄露

我個fd當年去in大學電影系果條片都拍得好過佢啦

真lo
咁都好意思上畫咩

Post去babycondam 同hkdiscuss

成班2打6, 柒頭明都做到男主角

入場睇垃圾

冇哂區議會撥款

想問後面個影係雜種定CIA

N年前李私煙個正義聯盟好似又要拍套叫血雨定紅雨既戲，跟住又冇左影

笑撚死

血傘呀 劇情吹到要香港獨立
仲激過十年 可惜私煙埋街食井水收咗山

許芯悅

之前上哂娛記話比莊屍敏針對果件奀星

冇個有主角樣

我諗依套真係好睇好多

屌佢老味 段新聞話係金鐘但段片元朗黎
d 製作究竟有幾撚求其

因為冇自由意志

15萬都唔知有冇

如果戲院嗰到有張大POSTER 加兩條線成幅POSTER又扔得
時代_ _

睇完Trailer好似仲膠過CCTVB啲劇

建國大業演員陣容點比，仲有派飛強制啲公務員睇
同埋其實出奇地拍得ok唔太洗腦，冇乜點醜化蔣介石，有讀歷史嘅睇完反而會更加覺得中共背棄曬初心，有啲隱性反共
利申：U讀電影course研究過

推

戲院唔播既話，告個老細犯國安法咪得

電視台都算9數
戲院大部分客都係年輕人到中年人，最多黃絲既age group

原來係自己想拍戲叫老豆投資

trailer尾段楊明係咪未背好台詞
咩事

係tbb一廠開場咪得囉
係藍地播藍片 岩哂啦

依家搞教師，下一輪搞全港戲院啦笨柒

佢地有經驗嫁ma

個尾做乜鳩
我以為我部機short 撚左彈番轉頭

叫李慧京子包場比阿婆大媽睇，睇100次，唔比票房比入坐人數

喂屌，老老豆豆
唔講黃藍，真係掟火魔已經係全條片最自然

用電話拍到呢個質素

導演編劇係邊下話 ？

其實藍黃合作攪好香港有得諗，大陸係咁pump錢比藍人拍d on9野，藍人而家又被迫本土消費，起碼比返一大半錢去返黃圈。

依d片最適合 同我和疆屍有個約會首主題曲
右上角再加個亞視logo 就完美